[
    {
        "randomId": 367
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rugaramana ngabo wa Ngabonziza",
            "option_1": "Ikirago; ikiringiti",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ntereye intobo hakurya y'uruzi, Indi nyitera hakuno zihuye ziriganira",
            "option_1": "Imvura ku iteke",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "option_4": "Umusigati",
            "correct_answer": "Indishyi zihuye; imfubyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kabindi birima nzagusanga ivomo",
            "option_1": "Agaca mu nkoko",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Agasongero",
            "option_4": "Amashaza ku rujyo",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bitamba araguye n'ingabo ze zose",
            "option_1": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "option_2": "Ingoma mu isoko",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Igitoki n'insina bigwanye"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hirya umuganda no hino umuganda",
            "option_1": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Inuma mu kigega",
            "option_4": "Inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Ururimi hagati y'amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kiza abayumbu ku rugo",
            "option_1": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "option_2": "Imiyenzi",
            "option_3": "Imodoka mu muhanda",
            "option_4": "Umuriro",
            "correct_answer": "Imiyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Amenyo abiri",
            "option_1": "Inturo mu ntare",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Ikigorigori",
            "option_4": "Inda mu mutwe",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Baguha akabando urwaye iki?",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Ikigagara",
            "option_4": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mbonye inkoni nziza mbura inzira ngo njye kuyica",
            "option_1": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "option_2": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "option_3": "Inka mu mpinga",
            "option_4": "Impururu z'umutindi",
            "correct_answer": "Kudashobora kurongora mushiki wawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rutangira yamennye intango",
            "option_1": "Ijisho rya mukeba",
            "option_2": "Umwobo mu nzira",
            "option_3": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_4": "Umutumba",
            "correct_answer": "Umwobo mu nzira"
        }
    }
]